台中邊間鴨舌好食？

想買鴨舌返香港比屋企人，有無巴絲知邊間好食？
想買蔡琴行動車但好似包裝方面佢無咁好
尾二一日上清境住一晚，跟住第二日就走
如果要買鴨舌可以點安排 驚佢變壞
唔該大家

我想搭單問知高雄有冇鴨舌平靚正

老天祿

好似台北先有

睇錯台北自膠

好撚好食

係咪無人知
想買比屋企人啊